本人與8名媽媽想舉辦小朋友萬聖節畫面人鏈,向政府表達五大訴求同反蒙面法

想問有無連仔幫手
我地9個師奶咩都唔識
會唔會有機構幫到舉辦

我諗100個小朋友應該叫到

唔識 幫你推

好媽媽 helppush

Tui

Help push
會唔會諗住同上次香港之路班搞手聯絡下？

推

萬聖節政府好似又會宵禁 睇實班小朋友

將會早上做

點聯絡

Push

好人
仔仔同媽媽一生平安

我係唔係同你地有合作過？
如果係既話
我想講你地真係好有心
媽媽們由內而外都咁靚
唔講咁多廢時互爆

其實都係想推下post

push

823 香港之路頻道

IG channel

應該無
我地只係想做點東西

知唔知點聯絡之前為孩子的未來聯絡

好媽媽

支持

幫你推

幫手推

你地真係好媽媽

安全至上

有無連仔幫手

我覺得如果有過百小朋友
個畫面應該上到國際報紙
前線武攻
我地文攻

有助顯示香港人由年齡小到年齡大都有決心
團體

紫青巴？
佢唔洗企出來振夫剛呀？

第一次集會遊行咁撚香,成場香水體香味.....好正

好難想像會係你個ac出po

搵民陣問下？

重有想家下受困唔開心既哥哥姐姐出黎
聽下小朋友一聲多謝

我借acc
想搵人幫手

個變態佬另一個人黎

嘩推推你

....😂

Pish

Push
有冇需要義工

幫手幫媽媽推推推

搵小朋友去呢個fb會唔會易啲？

媽媽好

要搵多d義工睇住，怕有藍絲踩場嚇親小朋友

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

推
但係小心安全啊！小朋友咁可愛，啲popo又咁邪惡

其實而家小朋友已經唔敢著黑色衫
怕比打

幫推

搵 守護孩子未來
8月搞過親子集會/遊行

大家同事 朋友 老母家長間傳出去

記得活動要係私人地方搞 唔好比機會班狗搞到小朋友

一齊買面具賀下anti mask 啦
記得細細個萬聖節都仲會化妝番小學玩，夜晚又會落街玩
不過而加冇lur~

尋日有文宣屌黑警專捉學生
有媽媽話邀請埋中學生好唔好

會申請不反對通知書

加油阿 幫手推

Up

青媽咁強
唔怪得佢老公無聲出

唔推都入黎睇下
katielaw條港豬憑啲咩因為比人放上連登幾個月內多左幾前follow 最後發埋國難財賣ac拎左成皮？

尊重自己小朋友好無?佢地唔係你地既玩具阿
唔好禍及下一代，既然我地為香港既未來而戰，就係我地喱代終結

push! by p

紫青爸都唔識

屌同我推

我係個日有做義工，可幫手

Tg: xxx831

撐紫青媽同紫青爸

推上去，希望多啲爸爸媽媽企出黎

上次無申請的 要諗定申請唔到要點轉plan

有不反對通知書既集會係受蒙面法規管架

幫整文宣？

時間
地點
幫你做文宣

我有去
不過我入左佢地TG但留唔到言

個廢中叫佢幫我寫個PAGE都唔肯

錯....
佢地好清楚
只係想感謝下哥哥姐姐
比溫暖佢地

其實咩都未定
只係見到前晚個小朋友嚇到喊先忍唔住想搞個活動

可唔可以搵佢地幫手搞

PISH

823 香港之路頻道

IG channel

你睇下搵唔搵到搞手
因為我地都穩陣起見
當日完左 搞手group就好多人離哂群
當日溝通都係用zello當對講機

媽媽小心 香港人加油

紫青

連母

C9 we connect

大家點睇

支持紫青巴紫青媽
一定好warm好有愛

建議商場搞
公眾地方受禁蒙面法規管
咁多小朋友唔想佢地有危險
商場搞起碼叫私人地方

G 持下一代

商場重難

傳說中既紫青媽

黑警專咬女人同細路. 要小心

你明擺明挑釁, 佢哋無人性

好小聽, 有無問題

對呀, 明挑機
一係香港禁萬聖節
一係就拉曬所以家長同小朋友

幫唔到你唯有推po

佢哋有整守護孩子嘅文宣
佢哋出咗好多post，係支持各個集會嘅
我覺得係同路人
你可以逐個post睇下，判斷一下

紫青媽

推！

係
之前去孩子未來好多文宣原來都係係度出

好感動
我都想嗌聲媽媽

即管叫呀
有你地咁優秀既後生叫我阿媽
係我的光榮

要義工嘅話可幫手

有心人

我幫唔到手，幫推

計劃搵多D中學生義幫小朋友畫面

不過宜家唔成事機會過大過成事

屌你！會成事架
相信香港人啦好冇

係紫青媽呀

唔係怕無人
暫時係我地搞唔成

我估係因為要諗清諗楚先
同我地擔心係錢問題
唔知10萬8萬夠唔夠搞

我地幾個FF就好美好
比溫情一面比國家
我地同勇不割

唔支持犯法行為
不過尊重理解佢地
同會欣賞幫助佢地承擔後果

重有...
有1個媽媽老公有小小唔想
唔係個個都唔怕死企到咁前

用呢個活動做cover? 雖然都攪得好急。
加油!

[緊急]星期五8點再一次18區人鏈

真係急
同我想日頭小朋友同學生為主

罰佢跪玻璃

要畫面嘅我可以幫手！

推推推推

小朋友幾大先？
如果太細個唔知發生咩事既話
就唔好擺佢地上台
變相夾硬騎劫佢地既意願

可以戴面具化妝for 小朋友enjoy Halloween氣氛，人練活動時on top 戴多個黑色口罩imply ANTI-MASK

10+
而且家下直接影響下一代

細細個就聽過雪糕嘅故事，支持

醜事傳千里

痴線！
一定要推！
但事關小朋友，洗唔洗長啲時間宣傳

Support

推下

光復香港

有朋友想幫手畫，點樣聯絡呀

試下inbox佢哋個fb page！

可以做義工畫面

紫青爸

好感動
識有幾個媽媽都話驚危險連遊行都唔參與
如果真係搞得成場面應該好壯觀
當然要小心五毛分化話唔識教/教壞小朋友

推 好耐無見過紫青巴同媽
不過小朋友人鏈會唔會俾啲死pop抽佢地水
成班變態cp撚

我同過一個警嫂嘈交
其實好簡單, 問佢敢唔敢同個仔一齊睇直播,睇老豆既行為同英姿呀,敢唔敢解釋比個仔聽點解咁做
我同佢講我同2個女一齊睇直播
我直接講哥哥姐姐係犯法, 要負責任
不過媽咪了解佢地點解咁做
正如佢地2個扭計, 如果我唔理佢地, 佢地都會大聲D同激烈D

到最後企係度比我小, 小到自己走

idea 幾好

你無答晒

係咪你老公

#177
而且家長教子女天經地義
我教我既價值觀比仔女
你唔認同, 無所謂

多謝你地，但真係要小心

我全部係問緊問題，都唔係立場，無認唔認同，jm9

#177根本無講d 小朋友知唔知發生咩事

講緊你個標題呀
小朋友知唔知咩係五大訴求同反蒙面

10+啦
點會唔知呀, 家下網上世界
而且依件根本係好簡單事

自由...對小朋友黎講佢地最清楚

多謝你哋

搞得成先多謝啦

無仔女 既廿歲仔去唔去得?

咁你做咩講咁多句都唔直接答
jm9

你講到咁大，都叫小朋友？仲要daddy mami 睇住呀？

好呀 萬聖節ft反蒙面法

紫青巴呢

人地想身體力行支持，同教育小朋友都比你講到夾硬騎劫

唔洗搞太長 其實一百個小朋友已經好夠
避免比其他野搶focus或者太展難控制 發生衝突
小朋友安全最緊要

媽媽加油

乜你識咁多地方媽媽冇俾老婆屌咩

係咪真係文盲到 連問問題同肯定句都唔識分

問問題都比你夾硬講到係肯定佢騎劫

721